12點前要做！民間記者會問卷

民間記者會要人呀!!!!!
岩岩出左份有關反送中既問卷調查
主要係問返你對反送中運動既看法
雖然係有少少長
但麻煩幫手填好佢
記住看清楚問題先好填

DEADLINE係11點59分
所以真係好急

deadline fighter assembly

推呀

Deadline fighter 們做之前forward埋比朋友呀喂

唉屌係咪近排開太多post, 開始變單機mode

利申 押韻

要人 急

推

幫手啦鍵戰們

由於這個檔案目前收到的要求數量過多，因此暫時無法供您存取。請再試一次。

勁多人填緊
填唔到
推

jam 死咗 send唔到出去

唔知開心定唔開心好

做到啦

填完先講存吾到😭😭😭😭😭

已交

Psuh

交唔到

再試試 唔該晒

交到

721 831

You

做左推

封咗

數量過多，google話收唔到

試多幾次就ok

推

push. 已填

交左

Done

推, 廣傳

done

巳交

填左

尋晚做左 比力呀

Submitted

Push

下次早啲出
啲人數夠多先有說服力
（都可能因為我地睇漏咗無為意）

做咗

幫推

爆咗

好長, 不過都做哂

So long, but still done it

done!

Pushhhh

填完交唔到

掂呀 去啦！

push

出分力啦

Up

而加得

真係幾長 夠唔夠時間分析嫁

做咗 幫推

琴晚做左

考生尚餘15分鐘

Done,push

推 得番9分鐘

由於這個檔案目前收到的要求數量過多，因此暫時無法供您存取

這個檔案目前收到的要求數量過多，因此您暫時無法存取。請再試一次。

submit唔到....

民間記者會9.8問卷調查 The 9.8 Questionnaire Survey by the Citizens' Press Conference
我們已經收到您回覆的表單。

辛辛苦苦填左5分鐘
竟然交唔到

已做

岩岩好趕得切

岩岩做完

啱啱好趕得切

啱啱搞掂

啱啱好做完

喂屌交唔到

我都啱啱好1159

填完咁樣，激死

做唔到，冇辦法

填唔切

我都係

me 2

架車打死火燈停埋一邊做左五分鐘
結果檔案過多

係咪即係交唔到

掂

用左我7分鐘，做到有冇聽過民間記者會嗰題，喺1159時你同我講未能存取？

try again 咗好多次終於成功

仲有你份問卷出左幾耐？我係頭先先見到

再試試得咗！！！！